311有冇人一齊寫屌字票

就寫你個名

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

點解關囝可以24小時推post